明明打完疫苗先死都可以話無直接關係, 你叫班保險狗情何以堪

市民: 係咪要枝針仲未抆出黎就死左先叫直接致死呀?
保險狗: 當然唔係啦 就算即死都唔會賠 先生您上期供款仲未比, 先生! 找埋條數先好死呀, 先生!

打針前買勁多保險，有排佢地賠

要踢你幾難，攞驗屍報告，醫學報告同你驗屍咁驗，d單通常寫明慢性疾病，先天疾病，隱疾唔包，你買單無如實講病史直情可以void你張單

咪買包個啲囉